[有凱晴圖] 梁凱晴完美示範點解當選 落選港姐輸區議員嬲嬲豬

觀塘區候任議員梁凱晴(我老婆)怒轟建制派毫無建樹。張志華攝

新民黨劉聖雪(臭G)死撐建制派有四成選民支持。

【本報訊】建制派在今次區選大敗與撐警暴、反獨立調查立場有直接關係，區選中「全軍覆沒」新民黨，落選候選人劉聖雪昨於《城巿論壇》雖仍死撐建制仍有四成民意支持，但一改該黨以往拒獨立調查立場，表明不反對成立獨立調查委員會，同場民主黨區議員趙家賢直言，劉言論反映「民意彰顯下，保皇黨都要跪低」，又表明344位「民主派區選聯盟」當選區議員，會在未來四年落實包括獨立調查警暴等六大政綱。
記者：林俊謙

港台《城巿論壇》昨討論區選結果，劉聖雪論壇上指民主派是「贏咗政治，輸咗民心」，批評很多候選人選舉間大打「政治牌」，抹殺在地區扎根多年、深耕細作議員的努力，不過，當民主黨區議員趙家賢追問劉，是否支持成立獨立調查委員會查警暴時，劉未有再提該黨主席葉劉淑儀一直反對成立獨立調查委員會，只說：「我唔會反對」。趙家賢即指出，劉說法顯示「選舉真係有作用」，令保皇黨不得不「跪低」，新民黨共派出28人參選，全軍覆沒。

對於劉不斷堅持建制仍有四成民意支持，又指建制區議員對地區工作有貢獻，叫民主派「不能漠視四成選民的意願」，首度以民主派素人身份參選、即當選觀塘區議員的梁凱晴即場反駁，力斥建制派過去未見有任何建樹，認為巿民日後應更正「建制派」稱號，「應該叫佢哋保皇黨或者親中派，以正視聽」。

她又指，社會暴力事件不斷出現，是由於林鄭政府「不作為」，一直縱容警暴濫權行為，結果令抗爭者越來越激動，很多巿民拒絕支持保皇黨並改投民主派，選票背後其實有很多手足犧牲了個人自由，亦是香港人對林鄭和保皇黨一次重要表態，反映「香港人受夠了」，認為選舉結果反映香港民意並無逆轉，「大家對林鄭政權至今非常不滿」。她深明今次民主派勝算原因是政治票，未來會鞭策自已，着重和做好地區民生區務，希望令巿民在下一屆區選，有信心繼續支持民主派。

趙家賢透露，「民主派區選聯盟」當選344位民主派區議員，未來四年將根據聯盟選前提出的六個重點政綱，落實區議會工作，包括「革新議會運作，歸還市政實權，提升議政職能，回應民間訴求，委任獨立調查，落實真雙普選」。

成個大媽咁 港姐

臭G

輸港姐又輸區議員

佢粒墨

賤??

很多巿民拒絕支持保皇黨並改投民主派
諗起之前東方昇訪問嗰個阿伯

毒果照妖鏡

戴巴拿都係

咁撚劣都去選香港小姐

鬼佬邊會生墨

咁既樣落選港姐好出奇咩

鬼佬先多

咁鬼佬點叫D墨?

劉聖雪正好𨶙多

CHING食開屎唔怪你

Mud

6月9我地嗌撤回 幾個月先黎撤 我地已經唔收貨
五大訴求嗌左幾個月 唔好諗住依家先做第二樣 我地會收貨
對家吹風其實係試水温
如果知大部分市民收貨的話就會推popo出黎受查
我地要話比佢聽 你唔做哂五樣都唔使旨意我地停

殺人 c朗=港父

阿嬸咋掛

屌打短腳怪

佢依個妝化到好柒

睇錯

咁撚樣都選港姐?

所以咪落選囉

凱晴真係好cute

搶左牙朗風頭仲唔賤 梗係賤

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

Lm

你食開屎?

拉 垃圾post

港父

奶共既係香港企唔住
下一屆或之前建制都要打撚到佢地甩手甩腳

仲喊緊呀保皇黨？

下次po我條女可摸耳通知聲先？

完美演繹咩叫相由心生

樓豬精神分裂得好嚴重
日日以為晴b係佢老婆

劉聖雪？

幾驚你講任葆琳

我富都貧個粒都有 姐係點

點做姐姐隻馬呀
乜都輸

豈几 日青 肥到隻豬乸咁
幾時收皮

牙路

晴b

天婦羅

計返大細

少數派真係好多野講..

有無睇賭俠最後一幕

大媽港姐

個心口好累贅，成個東瓜咁柒樣

小氣過榮清

全民議政 監察 由like 388個區議員fb做起

大家快like

水險呀

推

拉

鬼佬成身都係墨

唔劣都唔去啦

痴撚線咁樣選港姐

好想可以投佢
投本土靚女究竟係咩感覺
我果區得中佬

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

四個嘉賓 有件冇當選 出嚟鳩up 做乜鳩

港姐 佢屋企無鏡？

樓主條仆街想燈死凱晴

印象中男女好似唔同

咁慘慘冇人幫